有冇山羊座巴絲吹下水(20)

有冇山羊座巴絲吹下水(19)

留名

點解俾人唱通街就3年都溝唔到女

好慘

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

LM

me 金牛

雙子留名睇山羊

早晨

女神早晨

流明

係咪得我覺得，溝女呢個詞語唔太好？

有玩玩下既意味，但事實係好多人無玩玩下既本錢。

可能認真咗，但我會講「識女仔/女朋友」。

女神

夠啦我係電單車呀

WTF

叻女！

一起身又1001啦

[member]終於鬆一口氣 點都好 起碼唔後悔[ 頭先timming真係最好/member]

萬羊迷呢

咁多位早晨

早晨呀

佢今朝應該好忙

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

身邊有隻山羊男：

大男人
有嘢會收埋唔講但想身邊嘅人識讀佢心鐘意強調默契
唔識表達自己，但睇得出內心世界好豐富
佢對你嘅關心其實藏咗喺細節位，所以同佢相處需要細心
自我中心，自私，唔識從人地角度出發因為慣咗所有人會就佢
唔識愛人
成日亂諗嘢過份解讀人地意思仲自己諗完當係真然後俾啲錯嘅反應你
物件著重實用性，啲嘢就算著/用咗好耐但未爛都會繼續用
懶
追你追到手嘅時候會覺得自己入咗comfort zone即刻好安心展示晒自己啲缺點出嚟然後嚇親人，我覺得佢只會對另一半係咁，佢就算好熟嘅朋友應該都未必會見到呢一面
好著重自己形象所以個人就算玩都唔會玩到好放
暗地裡個人好咸濕但為咗形象一定唔會表露出嚟
犯賤，所以唔可以對佢好/太好，佢點對你你點對佢就啱，同時唔可以俾佢stick喺comfort zone度覺得你一定唔會走
口是心非，其實係因為怕受傷害
一定要舔過嘢先會檢討吓自己
受軟唔受硬
內心其實係個細路
內斂怕醜，關係轉變需要慢慢嚟step by step
鐘意「特別」，對「平凡」興趣不大

講晒我出黎

My friend Tomiko is a Capricorn ♑️ Last Monday my girlfriend and I had supper at her house. Her younger brother got some Japanese homework to do. He said “I’ve got to do part A but haven’t got to do part B.” I said “I’ll leave you doing your prep.” He soaks up new vocabularies and grammar patterns very quickly. During japanese class he soaks up everything the teacher 👩🏻‍🏫 says. When he reads a novel he is like a sponge and soaks up the story. When he encounters a problem in his computer he’ll find John who’s an expert and soak the advice up he offers. His elder brother has a viola exam 🎻next week. After chatting with him in his room for a while, I said “I had better leave you to get on with your practice.” My wife too said “I’d better leave you to practise your exam pieces.” Some orange juice spilt down the chair onto the floor so Tomiko soaked it up with a dishcloth. After supper her eldest brother went to do meditation in his room so I left him to himself. Her sister booked a massage session. She asked “had I better leave my wallet on the bedside cabinet ?” I said “you’d better not leave it on the nightstand during your massage session because someone might steal it.” My wife said “hadn’t you better leave it in your locker so that it’s safe?” Tomiko will be giving a birthday party tomorrow but alas I can’t attend since I got work to do. When she invited me at first I said “we’ll see.” Last year she got a recliner for my birthday. I said “I can’t believe you got me a recliner.” Happy birthday Tomiko. I’m sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday 🎂

My friend Jess is a Capricorn ♑️ as well. She’s bought a house 🏡 lately. She did four days’ worth of furniture shopping for it but it’ll need a lot more work before she can move into it. She asked me about selling her original house. I said “your best bet would be to sell it this year.” This Saturday the property developer will be giving a talk on the facilities they’re planning on building for the clubhouse which is worth her attention. It’ll soak up eighty five percent of their budget. She’s a swimming champion. I can swim 🏊‍♂️ after a fashion . She easily outshines me in any swimming styles.

我自己反而好就人對邊個都係

屌！我個垃圾前band友就係咁。我同佢都係山羊座都唔知點解佢咁戇鳩

你個前band友姓咩

你識嗰個姓咩？

btw 新人留名

陳

新人留名

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

到時見

麵麵絲

我過黎搵你

蛋哥出pool

有出pool酒飲

yeah！！

跟我一齊講
蛋巴！蛋巴！

蛋巴！蛋巴！

第日返工我都join

你嫌棄蛋！？

新post 小毒毒留名

萬人迷橙

好耐冇見

GOAAAALLLL

好 去左我屋企先
長洲

咁唔係，我識果個姓Lai，小心啲

留名 你地去邊玩

食緊飯

一齊食咁sweet

3人行呀

食咩

Food court咋

係咪食自己

我都係

馬田真係痴線

輕推 831見

冇上兩日由17去到20唔知追唔追返之前嗰啲好

唔使追啦，都係9吹

Pina Colada

hi

點樣追山羊女？

坦率 誠實 有交帶 同上進

即係好似我咁

比多d安全感佢

係

自尊心好重
愈比人睇死就愈反彈

比你開心番

有乜野睇

diu🤦🏻‍♂️ 慳番啦好嗎

想問如果山羊有樣野喺所有人面前扮到好叻咁
但對住我就話佢嗰樣野其實一啲都唔叻
咁即係咩意思？

飲完酒打完機
又肚餓
點解我食極都唔飽

[member]訓唔著呀 ［/member]

再食

隔咗好耐冇搵佢 要點算啊

咪搵下佢傾下計先囉

唔明顯到唔知有冇咁 而家路都廢事捉 繼續做自己算

岩呀屌 有咩直接啲 做乜估估下！

本來約左個山羊女食飯
最尾冇食到

搞錯 山羊女等緊你呀

點解咁講?

因為羊好被動

我本身都係山羊,
尋日出左黎,見面之前佢已經話自己狀態唔係太好,好怕尷尬
真係見面之後真係feel到個氣氛好尷尬
佢又話我個樣同佢想像中唔同,把聲唔襯個樣
最後佢話不如唔好食想返屋企,我話好啦,唔緊要,就完左
山羊座讀空氣太勁

山羊係咪魔羯

Yes

前度係山羊座 好夾
好掛住佢

咁點解散咗？

佢覺得你冇反應嘅話，如果有意思會再做嘢，咁要睇下佢幾鐘意你

係,但唔係tinder個類

山羊同雙子係咪唔夾

如果大家都係羊覺得唔夾，咁應該都可以搵定下一個

睇下大家愛嗎愛對方既姐

我都係咁覺得,但係又唔知佢點諗
我自己就唔係太認識佢既

想出POOL

感仲有冇聯絡？

由佢所做既野 唔識判斷係朋友好感定咩

whatsapp佢佢冇覆💨

感似佢想唔岩眼緣吧？

應該係😂
佢條件好好，唔明點解要網上識人

可能係忙，亦有可能你所知嘅唔係事實嘅全部

有冇咩例子可以分享下？
我哋集思廣益

如果佢對你冇興趣，佢唔會想比你繼續認識，因為太唔符合成本效益，覺得嘥時間

都係嘅我都會咁諗

唔想比你繼續認識即係會完全斷絕來往定朋友間既玩都會繼續？

唔熟星座 但有冇人同我講山羊座係咪姐係白羊座？
呢個星座有咩特別

一般山羊座覺得無可能，應該唔會浪費時間同心機。所以應該覺得無必要聯絡。

咁咪無普通朋友？

其他我就唔知，但一般普通朋友都唔會點聯絡，感叫咩朋友？

呢d要睇佢咩心態，有時候要睇下本身點識
如果係交友app,咁其實約出嚟嘅用意都好明顯，如果完全唔啱傾佢未必想再理你，不如快d搵過下個target
如果一開始係由一大班人識又唔同，就算佢覺得你唔係佢杯茶，佢都唔會完全斷哂交流嘅，畢竟大家都識

反正大家都單身，識個朋友冇咩所謂，因為長線投資嘅話可能佢可以帶到其他fd比你識呢

我都想同山羊座既人拍拖 真係幾好

我都想出pool

想.

你會頂雙子唔順

同埋當你仲愛，而佢已經走了，你會好痛苦。

絲打果然好詳細同好有心

山羊唔同白羊

交友app係咪得一種用意？

仲有傳銷、保險、ONS同搵SP嘅

咁啱喺台灣整緊頭髮得閒得制姐

咁你指一種用意係咪識男女朋友

多數都係架啦，好少純識朋友架喎
純識朋友，連登都得

依家心情仲差左
原本就係唔開心先交友app搵人傾計

感你既情況唔好本住識男女朋友心態較好

唔開心？

傻豬嚟嘅，交友app係用嚟交（男/女/炮）友，唔係朋友呀
唔可以話完全冇嘅，但好少囉

用邊個先？

Cmb會好d?

女仔都會咁諗？
唔會話玩app攝時間？

唔會呀，因為上得呢d app會認真嘅人機會好低，我就用都冇用過

我玩左個app都一段時間
發覺好多女仔可能幾個月前分手
次後上app搵人傾計

係咪代表佢地生活圈識唔到岩既人
所以上app試下？

仲有處女d人都話好夾

有呢個機會，亦有可能係貪玩
亦有可能佢哋只係想搵個人陪，唔係認真拍拖

夾到喊
利申：同處女男拍咗兩年幾

想問吓各位ching山羊同雙魚得唔得

呢度好多雙魚受害者
煎完再炸

咁得人驚

你大鑊了

雙魚食屎啦
成日唔應我機
當我唔搵你個陣又搵返我

屌
一鳩樣

你係魚定係羊?

羊啊

自閉羊

成日講野講到好曖昧咁
跟住就唔應你機

屌 點解咁撚似

受害者出現了

心情好搵下你，心情唔好就潛到氣都唔抖

佢講完曖昧野,咁你點答佢

你係羊仔？你會點回應佢啲曖味

想知啲羊會點曖味返對方

sorry4深潛左
覺得自己諗唔到點樣幫前線好無用

無山羊咁夾
前度山羊

嬲到訓唔著

係好撚嬲

坦白啲 直接啲 係就去 屌 思思縮縮 邊係男人所為

屌... 唔係用時間黎分
岩feel 一分鐘都得

唔岩feel唔一定係未了解
可能係你冇勇氣

山羊好撚乞人憎

有冇人到依家都訓唔著

見到已讀我果隻羊女有d扯

山羊都夠覺得雙子乞人憎

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳

入機場大聲嗌：
九二九三大罷工
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

原來你地咁細個,定係我真心左?

巴打同隻羊女傾咩多？你唔搵佢 佢會唔會主動搵你?

我可唔可以入
想搵人陪我傾計

我又要

呢句說話出自你口中難聽過粗口

係佢地咋 我呢啲老人家

我係死靚仔

屌 我幾直接！
我又做左戇鳩野...

麵絲召喚

你戇鳩唔係第一日既事

咁坦白jm9

麵麵絲！

事實係難接受啲

係就好笑 一早就穿哂

我同隻羊女都會whatsapp 搵佢傾無聊野可以傾好耐 但好似入唔到去傾啲咩正經野 同埋什少主動搵我

山羊座講嘢直接又絕情，揀女朋友一定唔會再揀山羊座

路過山羊
表示都覺雙子乞人憎

岩岩義載油塘果位 應一應我

我揀山羊寶寶啊

推

上一上番水先

我都想入

ocamp識男仔 但唔知點開話題

有咩好？恰死雙子座

點解?

未遇過，點仆街法，等我遇到都避下

我調返轉比雙子恰

有冇得加埋細佬

咩料啊=.=

點問？我都想知隻羊女有冇男朋友

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

lm

山羊=毒撚

唔一定既

各位山羊絲打 如果山羊女係咁講自己私人野，講既內容又話只係得我一個名， 咁係唔係代表佢信任我，同埋對我有興趣？因為佢成日whatap都會秒回大家，又會主動開話題

山羊如果經常同你講呢啲 咁至少都當你好frd 鍾唔鍾意就唔知啦但應該有機
不過都係問番山羊女好啲

有應機應該對你有興趣
無興趣會拖住唔想應機

好大機會

山羊有時真係好撚煩膠
例如我

我理你

冇興趣會已讀不回(物理)

係，但好多時都係自己攞黎煩
搵人傾又驚煩親人

我都係
唔耐煩又唔會表現出黎，驚人誤會

係呢度講
好多人聽你講，順便識下人

有時候放工好攰，會凝住覺得人地覺得我西面

原本就靜，唔出聲會覺人地覺得我西面
返工有時會不停做野，等人知我忙，等佢地唔好搵我

真相

你想搵嘅人出現左未

當然啦

無機會撩下人講野?

冇交集過

係囉，加油!比啲力!

你行動左未?

唔熟姐
對其他人都係?

係咪怕羞妹妹

對住男仔係咁，即係現時黎睇個個都有機會攻破呢座冰山

我估應該都係標準山羊性格，你要同佢超熟先會發現到佢係痴線嘅

對異性不嬲都係冰山

係，我都係咁

有一個例子係到俾你睇

太飄忽，遇過2個都係咁
其中1個一齊左一星期左右，佢走左去同左第二個一齊，一個月都無註埋冊
利申:仲要係佢追我

拍左兩個月 一直相處都無問題
突然有日開始冷暴力 之後話溝通唔到無空間而分手
連溝通機會都無個

遇著第二個雙子都類似，曖昧緊，約埋食飯，食完個飯就好似變左唔識人咁，之後消失埋
搵對象唔會搵雙子
開頭幾好最後都係不了了之，夾唔到雙子

Hello大家

佢同人講得佢女朋友，即係仲在意佢女朋友
少見面，如以咪搵人傾計寄託下，咁啱就遇著你
唔好認真，同得你咁都可以同第二個都係咁

總有1日嘅

A0漫漫長路啦 遲早會有更合適嘅人出現

搏愛既羊女 到底你諗緊咩！

大家早晨

早晨萬羊迷

freshman?
唔好傻啦 🌝 到yr3 sem1 break你就會後悔

係咪仲要閃左去，無左影？又話要冷靜？

潛完水了

我開左山羊既was group, 有冇人有興趣入？

我個隻明明連續傾左幾晚whatsapp都開開心心 但係有時真人又會dead air

佢同另外個男仔真人又幾好傾 雖然唔知佢地有冇私下聯絡WhatsApp 但我又灰左

係
之後打左分手文俾我 就好絕

山羊真係要謝絕雙子女，唔係會死

唉 鐘意得人又點會考慮人地個星座

係
但次次死係同一個星期就會考慮

星座

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

我都係個腦一停就會諗啲唔開心嘅野黎煩自己
逼自己忙或者搵下野做下
飲酒wingwing地果下咩煩腦都無

比多少少時間自己，呢啲逼唔黎，係無啦啦果下就會睇開
睇得開嘅，時間會沖淡一切，但我好似睇得太開變得無咩記性同對任何野無興趣

無機會挽回?
你覺得自己拖後腳，咁你有無為佢努力改變

既然番唔到去，咁就收起心度
總有睇透嘅一日，講幾多安慰說話同道理其實你都明，但要自己領悟係一回事

其實好多人都會做過啲原諒唔到自己嘅事，我都有
就當呢件係用黎警惕自己呢世都唔好再犯，等自己好過啲
過左幾年都會隨時諗返，但真係會對件事釋懷左

same here
岩岩因爲自己做埋d On9 野
同一齊8年既gf分手
依家好撚想死

點睇first date去飲茶？

p.s.，我同佢都係山羊，已經飲咗

btw又要開新po?

係呀

有冇山羊座巴絲吹下水(21)

叫我？

煙仔好難戒

不過戒過係會食少啲嘅